苟芸慧見「紅」嗌興奮 9年來首以泳裝出鏡

【星島日報報道】苟芸慧（Christine）成為護膚品牌GLYCEL代言人，早前赴海外拍攝廣告，自2009年當選國際中華小姐冠軍，相隔9年後再以泳裝示人，再次散發性感迷人魅力。

今次苟姑娘面對多達80人的頂尖製作團隊，見慣大場面的她在拍攝當日也感壓力，她談到在出發前已知要穿紅色泳衣在一片紅水中拍攝，坦言心情緊張，加上今次是她參選華姐後再穿泳衣，令她感到確實是今年的小突破，因為那段時間心情持續帶點緊張。不過當苟姑娘到達拍攝現場，見到一片紅水和自己融為一體就感覺興奮，心情即刻放鬆，拍攝過程亦勾起她當年穿紅色泳衣參選的回憶，她覺得自己和紅色頗有緣分。

談到愛情事業兩得意，狀態大勇的苟姑娘認為：「無論是愛情，還是事業方面，我覺得個人心態好重要，當你預備好自己時，做任何事都事半功倍，令人更加欣賞你擁有美的一面。」為了拍攝效果更好，她在拍攝前為身形和皮膚質素做好充分準備。

苟姑娘亦分享今次攜帶一位「小旅伴」同遊，享受「瑞士美肌紅水」之旅，她笑言：「今年工作已經排到10月份，當中好多都要到海外進行，經常要坐飛機，今次拍攝旅程亦不例外，所以我好着重護膚，特意帶小旅伴「美肌紅水」（泉淨活膚肌底精華）陪我，為肌膚逐層打通管道，加快護膚吸收養分，一邊拍攝一邊享受「瑞士美肌紅水」之旅。」

正到

冇圖開post

圖呢，你老味。
我諗住入黎睇肥九嫁

圖定老母？

屌你班垃圾係咪殘廢，自己上網搵圖都唔識

我屌你老母臭閪呀,死全家啦仆街

食撚咗屎牙，把口咁撚臭嘅

G持

意大利統一走數都算
肥9都唔比圖算點先

唉...

破處未

未

咁多負評

炮叔

irene黎既，厄我唔到

樓主一早死晒全家，佢冇弱點